Smart Octopus 幾時會出到站名

明明 Suica 都出到，又可以一路搭一路出到個地圖去到邊

hk
it

本身有，到正式版cut咗（好似係）

呼喚蘋果巴，有冇消息呀

召喚爆料蘋果巴

巴士好似得

巴士小巴靠 GPS locate，唔知點解買嘢又唔用…

黨鐵唔開放啲 code 出嚟, 到世界末日都唔會 show 到, 正苦成日話香港智慧城市? 真係人唔笑 gap 都叫

8仔仲諗住賣呢啲資料賺錢
佢技術上係做到
不過要俾錢先俾個report 你

有咁嘅需要？

係畀錢都唔畀你

56k?

唔使講咁遠，連祖国都一早有出入站資料

題外話，如果用地鐵app個QR搭黨鐵反而有出入閘紀錄。

八達通機制問題？
一路都係show merchant唔show detail
所以做唔到
要做或者可能要靠電話GPS估返個位出嚟
利申9up

所以硬係覺得而家 Smart Octopus 係未完成晒咁，希望會加上去啦

我記得蘋果巴講過係黨鐵問題，啲API 當寶唔放，你睇佢到依家幾條大線都唔放實時出嚟，就知呢間垃圾公司有幾垃圾

焗你要裝佢個app
我就唔會裝既

我冇見過人用 QR 搭車囉

我見過一次咁多

無錯
其實話就話上咗市私營機構, 其實暗瓦底仲係正苦話緊事, 臭罌出臭草, 黨鐵官僚濕鳩就梗, 佢話 ok 就 ok

中高層個個 A 膊，單單嘢都遲
呢間垃圾公司唔係因為做埋地產一早執笠啦

講起尋日南早有講八仔申請咗入交通聯合，今年年底/出年年頭會出新卡

交通聯合用 PBOC 標準，唔知八仔會棄 FeliCa 定出 dual mode 卡

出dual mode仲好啦，有機會入埋Google Pay，而家啲reader全部都support Mifare，唔用埋真係嘥晒

原來無入

八達通明年內地通用 270市搭車 須換新卡加內地用晶片 稱資料不共享